如果係你地會點做？

我同女朋友同居，佢11點放工，佢同我講無小巴返黎我屋企，我叫佢搭的士，佢就寧願等到佢個經理1點用電單車車佢返黎，到低係咪我疑心重？

分手啦…！屌埋閪先返又同你講咩

攬腰腰

胸壓

我想靠自己 拒絕咗人 之後發現自己真係唔靠得住 好後悔唔靠人

真係要搵人幫

唔好死撐會好柒同污糟

咁夜放工竟然唔想即刻走
你有疑心好正常
佢唔識避忌下

咪亂up啦
樓主留底你女友公司同你屋企距離
佢上司電單車時速
當時路面情況
我幫你計算下中途有無咩事發生

根本就帽左,唔洗諗
你直接同你條女講 我唔中意你搭經理車
佢如果唔SO你 代表佢唔尊重你 可以唔洗要

慳錢姐

有問題

11-1瘋狂扑野
你自己計下抽插左幾多下

真
如果好大反應話冇嘢
唔肯停呢個行為
一定身有屎
唔識避忌同冇顧你感受